有冇人知何君堯住邊？

何生，好多謝你
多謝你做到d野為港人出氣
好想登門拜訪閣下，致以最真意的感謝！

今次運動，辛苦你了何生

呢d粗重野，留比我地去做得啦
你好好休息下先

何君堯開live!!!!!!!!

推

CLS 佢好似俾人洗左腦咁

佢屋企人呢？